[職安真漢子] 防毒面罩普查

由於近數月大量年青朋友加入建築行業嘅大家庭

但係由於市場供不應求，所以於沙井及有毒氣體環境工作下必需的防毒面具並不普及

大部分人使用3m， 比較容易入手但效果不佳

近期開始見到40mm濾嘴普及，唔單止穩陣而且濾嘴壽命更長更安全

小弟諗住做個調查睇下大家係有冇合適嘅防裝備保護自己個肺

用緊40mm嘅

用緊3m嘅

如果唔介意可以講下自己工作環境所使用嘅裝備有任何缺點及優點方便，大家職安真漢子參考

請大家踴躍投票方便日後其他供應商入貨， 同時希望大家踴躍發表意見有助供應商選擇經濟實惠又安全嘅牌子

N95

唔介意講下3m唔同類型嘅優點同缺點

e.g.60926同6006嘅分別

因為沙井好容易濕水，所以為免採購錯誤可唔可以詳細講下

分享地盤工作經驗絕對合法大家可以放心

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

你係做地盤送飯還是要入沙井嗰種?

留意下附近花槽後巷，地盤佬成日趕收工留起嗰度

唔記得講

我冇興趣知道你哋喺邊個地盤返工同埋經歷

淨係產品性能同model就可以

可唔可以講下自己嘅型號同價錢

等大家入貨嗰陣時唔會畀無良奸商呃

40mm始終較難入手&高成本

以色列最最好平

唔計運費同3m 60926一樣

每次成本都兩三千蚊

圖

buy & ship 22蚊港幣每磅

Buy and ship 肯寄？

3M, 方便D，無濾嘴都唔難揾

我用緊c50

so fucking rich

唔講真係唔知多謝分享

買唔到502，6006不了

運動用品

前牌地盤開工仲用緊gp5

入面加多層p100檔石棉